[STEAM] 影子戰場 Shadow Arena

韓國遊戲研發商珍艾碧絲（Pearl Abyss）旗下大逃殺類新作《影子戰場（Shadow Arena）》正式開放搶先體驗，玩家將可以體驗 10 位英雄特色，其中包含新登場的英雄「貝恩絲拉（Venslar）」。

《影子戰場》是一款由 40 名玩家一起競爭直到最後一名勝出的近戰型動作大逃殺類型遊戲，原本是《黑色沙漠》中的新遊戲模式，但官方表示因玩家迴響熱烈，決定獨立成一款遊戲並進而調整、加強。遊戲中，玩家可從不同英雄中選擇自己喜愛的冒險風格英雄進行遊戲，藉由獵殺怪物、等級提升、道具獲得來增強英雄的實力。
Gameplay

睇過介紹
隻game好似好唔平衡

反正都係岩岩起步
自然會慢慢修正平衡

想玩但玩唔到，係咁話failed to read patcher information

未試過
重裝試下

steam開左隻game後無反應
卡係0/0 update
顯示係 waiting

無人玩 好多都係電腦